［818］民陣公布集會人數170萬！未計入唔到銅鑼灣直入金鐘嗰堆！

痴撚線㗎
你哋好撚高質呀香港人

計埋嗰啲應該過2M

好撚高汁

我衰，我直接係係銅鑼灣踩過去

唔好意思，借推，大學生（急需有去過exchange 嘅學生）請幫個忙填問卷籌錢比612人道支援基金。

問卷link：

原post：

唔緊要！下次再去！

香港勁揪！